會唔會有人會呃年青人走粉去英國 攞政治庇護

唔想見到英國版阿朗
要被迫住英國監獄

走粉師

criminal 坐完遣返 庇老母

走完仲要舉手話自己走粉
仲要冇得引導翻香港

有啲細路真係on9嫁

人蠢冇藥醫架喎清

我唔做犯法嘢 點先咁多 指教下我🙈